---
title: Nothing But Water - 21
locale: fr
---
import Padded from '../../../components/Padded'
import { NothingButWaterFontMedium } from '../../../views/indexPage.style.js'

<Padded>
  <NothingButWaterFontMedium>
    <p>
      Aux États-Unis, la dernière personne condamnée à mort à n’avoir pas eu le droit de choisir entre l’injection létale et la chaise électrique pour son exécution est Lynda Lyon Block, le 10 mai 2002 en Alabama. Cette invention-là, Edison ne l’a pas ratée. (Entre 1924 et 1999, treize États américains ont également légalisé la chambre à gaz pour appliquer la peine de mort.)
    </p>
  </NothingButWaterFontMedium>
</Padded>
